禿鷹：《基本法》無提及香港有三權分立

全國政協委員、警務處前處長曾偉雄指，《基本法》沒有提及香港有三權分立，他留意到有人士提出不同意見，但就沒有講明以《基本法》哪一項條文作根據；以他理解，《基本法》寫明特首既是特區政府之首，也是特區之首，最終負有雙重責任，反問若特首只管某些範疇，如何負最終責任。

原文網址：

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

推

基本法夠冇寫你可以食飯痾屎啦

嘩！條冚家鏟而家做埋政協噤叻仔呀

聯合國毒品和犯罪問題辦公室總幹事落選人、香港極端武裝恐怖組織前首領曾萎雄指，《基本法》沒有提及他本人擁有保留生殖器官之權利，他留意到有人士提出不同意見，但就沒有講明以《基本法》哪一項條文作根據；以他理解，《基本法》寫明香港境內所有天然資源歸支国人民政府所有，反問若他本人作為居港支国人但能保留先天存在的生殖器官，国家如何實踐在港擁有一切天然資源的權利。

《基本法》無提及可以食飯

冇錯 但點解佢仲識要食飯同9up?

滑稽到令我想笑多過嬲

比起呢班友, 比較想聽吓班法律界人士點講, 首席法官點講

今朝街巿賣菜個阿姐都係咁同我講

對, 所以佢係食屎痾飯

美國行政機關首領(Donald Trump)，同時都係head of state

即係美國無三權分立？

基本法都無話香港行政主導

下年, 我估馬道立都會係政協

其實係

開咗個支那人大釋法先河之後，依家乜嘢狗屎垃圾都可以彈出來釋法

基本法話立法會任期係4年

你邊位